點解東張條女咁大波

合家歡時段著到咁，痴撚線

利申冇睇
網上載圖

又要打飛機

世風日下，道德淪亡

很醜但很大

個mic仲要sip中間

B cup比盡

利穎怡?

好正

條女成日都著到咁唔知搏咩

不如直接唔好著啦

你點知的

搏快啲上位
做女一

朋友些牙囉

個mic都幸福過我

Lm

屌你，仲睇cctvb

好撚正